有冇人可以解釋下點解詹瑞文係喜劇大師

睇親佢啲作品都覺得好尷尬

本身就係笑話

佢唔係

佢係點上位的

易服癖戲劇大師

講真佢啲徒弟仲好笑過佢（雖然都唔係好好笑）

泰臣?

以前蝦頭個潮性辦公室真係好撚正 入場睇過2次

咁屠龍小隊夠冇屠過龍
係咁上下

蝦頭，泰臣

哎，小心俾人咬

佢地用做舞台劇果套搬上電視同電影

好浮誇，但佢似係個編劇都出咗問題

佢開山果時係几得，可以睇番佢有套野叫單人匹馬同男人之苦。

好！ btw 打簡體小心俾人屌

几應該唔係簡體

幾？🧐

佢軟硬天師果期好搞笑

慘 我覺得佢兩個幾好笑
但詹瑞文真係好尷尬

墨斗先生幾好笑

好似反晒面

茶几，一直都有用緊，係殘支狗夾硬盜用

唔怪得好笑咁多

但係佢成句係「幾好笑」🧐